天水圍天晴邨男子墮樓亡

女親友到場助查。（張世洋攝）
天水圍發生墮樓案，今早(13日)5時07分，一名年約60歲男子被發現由高處墮下，倒臥在天晴邨晴海樓平台，奄奄一息，救護員接報到場，證實男子已氣絕身亡。警方調查後，聯絡上死者的一名女親友到場助查，正了解其墮樓原因 。

廢老-1